成日要諗話題

有冇一個人成日搵你傾計
但從來唔會開話題
一定要成日自己開

臭雞

冇人搵

冇，因為根本冇人同我傾計

咁大家其實是咩關係？

朋友 網友

依加有

你好

有時堅係冇癮

同你傾但唔開話題
只係hi你？

真係冇人搵

有既 問我做緊咩
傾得長既話題都係要我開

有時都係
今日仲話要傾電話 諗到我死死下

好辛苦 但係都叫傾左有半個鐘

很久很久之前 fd搭fd識到個 好主動打黎r吹水 比較鐘意呢type 利申：當時打黎嚇到呆左

同路人 唔通失散多年既人就係你

巴絲光年

巴啦頂

平時都係我男朋友諗話題

我而家都諗唔到有乜話題同佢傾
仲未覆佢

搵人又無話題想講真係
講自己生活啲野囉，有心講既實會延伸落去

我個frd話比埋機會我仲要人地諗

有講 反而傾唔長

你絲黎？

pmed

就係你條仆街冇再搵我

我同你相反
我成日做諗話題果個

唉 我之前條女都係好似你咁 果時我係個好少野講冇自信既毒撚 好怕同太斯文既人相處 因為接受唔到冷場

叫完你開話題但又hea鳩你之後話你悶係咩玩法？

咁又冇話我悶 係覆得hea 係好難延伸個話題
我自己又唔慣藍人或者hea

定佢講緊自己 答錯線sor
試下係佢既興趣到開話題啦 唔好講工作讀書d悶野 除非真係好好笑

我諗都係 柒出少林
好似佢鐘意溜冰 咁岩你又識咪傾下呢d
旅行之類 女仔最鐘意傾旅行

有冇諗話題攻略？
例如可以從邊幾方面去傾？

打機咩
Btw都係傾下佢有興趣既野啦 但你都要有做過 唔係就變左沖出黎柒